要求admin開個chart比我地睇住申請人數

係咁睇住佢升都咪話唔過癮

推到admin睇到